{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109952",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 용암동 투유"
    },
    "text": "1. 宿は全部で25室の客室があります。 2. 案内支援言語としては韓国語があります。 3. インターネットの切断現象は完璧に除去されました。 4. ほとんどすべてのオンライン ゲームが途切れることなくうまく機能します。 5. 詳細仕様はGTX1060 3GBグラフィックカード、アプコハッカーK660ゲーミングキーボード、ロジテックG102マウス、アプコN800仮想7.1チャンネルゲーミングヘッドセット、コシナスパインSメッシュ椅子です。 6. 全客室には一体型ヘアアイロンとヘアドライヤーが完備されています。 7. 1階の廊下にはセルフラーメンを作って食べられるスペースがあります。 8. 電子レンジ、浄水器、製氷機も備えられています。 9. オンドルルームの客室には座敷テーブルがあり、食事をすることができます。 10. 客室にはドレスルーム型ハンガーが備えられています。 11. ベッドルームは夏用の布団に交換されました。 12. 補助マトリックスと布団がベッドルームに備えられています。 13. シート、寝具類、リネン類、ガウンは常に洗濯して清潔に保ちます。 14. 宿は忠清北道清州市龍岩洞の繁華街に位置しています。 15. 近くにはさまざまな施設や名所があります。 16. 客室内で発見される不便な点は速やかに措置します。 17. 未成年者は男女同室での宿泊は不可能で、同性宿泊は可能です。 18. 身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、払い戻しはできません。 19. 1人宿泊と同性宿泊は可能です。 20. お客様は宿の清潔さと内部トイレ、寝具の状態を賞賛しています。 21. 社長の親切さと低価格、提供されるパソコンもいいと言われています。 22. ただ、防音は若干足りないという意見もありますが、コスパがいいのでおすすめの宿と評価されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室数はいくつありますか？",
            "answer": "宿は全部で25室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語が案内支援言語としてあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットの切断現象は解消されましたか？",
            "answer": "はい、インターネットの切断現象は完璧に除去されました。"
        },
        {
            "question": "オンラインゲームは順調にプレイできますか？",
            "answer": "ほとんどすべてのオンラインゲームは途切れることなくうまく機能します。"
        },
        {
            "question": "具体的な仕様は何ですか？",
            "answer": "詳細仕様はGTX1060 3GBグラフィックカード、アプコハッカーK660ゲーミングキーボード、ロジテックG102マウス、アプコN800仮想7.1チャンネルゲーミングヘッドセット、コシナスパインSメッシュ椅子です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には一体型ヘアアイロンとヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿内には食事を作るスペースがありますか？",
            "answer": "1階の廊下にはセルフラーメンを作って食べられるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "電子レンジ、浄水器、製氷機も備えられています。"
        },
        {
            "question": "オンドルルームの客室ではどのように食事をすることができますか？",
            "answer": "オンドルルームの客室には座敷テーブルがあり、食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなハンガーが備えられていますか？",
            "answer": "客室にはドレスルーム型ハンガーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "夏用の布団には何が交換されましたか？",
            "answer": "ベッドルームは夏用の布団に交換されました。"
        },
        {
            "question": "ベッドルームにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "補助マトリックスと布団がベッドルームに備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内のシートや寝具はどのように管理されていますか？",
            "answer": "シート、寝具類、リネン類、ガウンは常に洗濯して清潔に保たれます。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は忠清北道清州市龍岩洞の繁華街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような施設や名所がありますか？",
            "answer": "近くにはさまざまな施設や名所があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で不便な点が見つかった場合、どのように対処されますか？",
            "answer": "客室内で発見される不便な点は速やかに措置されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際、男女同室できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能で、同性宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室することはできますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "1人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "1人宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "お客様から宿の清潔さや内部トイレ、寝具の状態についてはどのような評価がありますか？",
            "answer": "お客様は宿の清潔さと内部トイレ、寝具の状態を賞賛しています。"
        },
        {
            "question": "どのような評判が社長に対してありますか？",
            "answer": "社長の親切さと低価格、提供されるパソコンもいいと言われています。"
        },
        {
            "question": "宿の防音はどうですか？",
            "answer": "ただ、防音は若干足りないという意見もありますが、コスパがいいのでおすすめの宿と評価されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 843
    }
}